所有鋪頭，剷CCTV

全民不合作

置頂

Push

push

推

咁多個鋪頭老細，pr認真諗一諗，你地可能會有顧慮驚會影響生意比人搞咁，但係一但你地決定去保護呢班義士嘅時候，你地會多一大班香港人去支持你地

正皮

P

一句裝假狗/壞左 得唔得？

無warrant可以拒絕

推！！！！！

力推
真心，剷咗啲狗又奈你唔何
唔剷玩警氓合作，到時PR輸一世

..

.急推

其實祗要同警察講，個CCTV壞咗好耐，或者係假的，用來嚇人的，佢就冇得攞。

派傳單提醒商戶, 無責任亦無需要主動提供CCTV記錄給予警方

推！！

匪犬懶過蛇，剷咗都無咁好氣recover啦

做得匪犬無非都係想行行企企三萬銀啫…

刪琴日同今朝CCTV 紀錄

比個得今日下午既file 佢, 等佢睇餐飽

咁如果係藍屍自願比警察睇呢

便衣狗狗查閉路

屌你而家驚克警 驚到好似黑社會陀地咁

快啲推上熱門

突然71 夜晚 集體cctv壞左！

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

pish